郭文貴爆料

係咪之前有巴打預言過軍營？

你訓咗成日？出面傾左好耐傾完添啦

呢條友好似吹水多架喎

理得佢吹唔吹，又係proof 唔到

不如睇下國際戰線啦。HKIAD去外國lobbying，依家眾緊仲有150萬呀，你俾咗未：

沉冤待雪

推